好悶丫

求解

陪我傾計

等左好耐終於俾我等到你丫

巴打住邊？香港？

北區丫巴打呢？

返咩工？

美國中部州，無所事事，夜晚訓唔著

待業中。。。

你係移民過去定係直接美國長大？

無綠卡啱啱畢業，乞食科，準備讀phd

ching啱啱放左工都無節目？星期五夜晚wo

我呢啲港奴邊有節目丫，只係得Lonely Friday同Lonely weekend

你呢啲香港好吃香

無朋友出嚟食下飯飲下酒？

得左手同右手

吃香條j咩，我純粹逃避下現實，發下科研夢

都唔係嘅，話晒高學歷人士丫

得罪講句，巴打好似有啲毒。。

冇女朋友陪下你咩

拍到有啲攰，又唔想過返以前日夜顛倒嘅生活，返而想過下一人世界做下毒撚

巴打有冇食鬼妹丫

無，本身個人比較被動所以都少識到鬼妹，但係中部啲鬼妹真係一流

竟然個post到依家都係得我兩個傾緊

明嘅，一個人係可以煩少好多野

我地呢啲冇人氣嘅小薯仔係咁上下丫